海之戀新樓盤外疑代理爭客打架 3女子被捕

荃灣新盤海之戀示範單位附近的酒店前出現打架情況，疑為地產代理「爭客」出事。下午12時許，3名女子在上址爭執打鬥，其中1名女子報案，警員接報到場調停，將3名分別姓葉(48歲)、姓孫(37歲)和姓陳(25歲)女子，以涉嫌在公眾地方打架拘捕，其後，葉女送院，孫拒絕送院，陳無受傷。

有地產代理監管局人員其後到場調查。海之戀樓盤為港鐵與長實合作發現的樓盤，售樓處樓下昨日亦發生地產代理圍客、爭客事件。地監局表示，一向關注地產代理在參與一手住宅物業銷售時的操守和秩序，亦會到新盤銷售處巡查，但局方不會評論個別樓盤的情況。

根據地監局指引，地產代理在進行一手住宅物業銷售活動時，不可有過分推銷的行為，例如阻礙行人，即使途人表明沒興趣購買該物業，仍然不斷游說及向其招攬生意等。

3隻雞爭著同人含撚

圖呢頂你

肥婆玩完，叉頸又打人。

地產狗

條片唔似地產狗喎

唔係地產狗唔通係D客爭住買狗竇咩

你唔撚識開條link?

愛之戀

嘩屌,要揸實個杯過河

你個fd無杯用 要吉你patpat

我毒JJ一條,無朋友架